9月8日 香港發生咗咩事

離開咗香港
剩係知有集會
新聞都睇到一忽忽

有冇巴絲講下 ？

遮打去美領支持香港民主及人權法
3點左右比極端暴力份子係中環站搞事亂拉人
黨鐵配合暴力份子關站
勇武手足拆站set block幫山上塞住既和理非拖延時間
之後灣仔站銅鑼灣站太子站都關晒
銅鑼灣tg放題，亂拉人
大概係咁

夜晚
太子有 party?

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足！！！